今時今日仲要返工 仲要OT係咩玩法？

利申： 會計JJ

audit狗here
無wfh +Ot

OT 咪可以避開放工peak hour 囉

屌你老母

會計撚日日準時收工

不過低人工

BTW，仲要WFH緊

Audit狗揮手

Same road

AUDIT WORK=LIFE